登輝（1692 ）苦主 入嚟

中咗三手 琴日喺暗盤仲要加貨
聽日點算好？

揀定樓啦

放曬，ao入6855，可能仲上算

孖上孖
再財仔
再賣樓 賣車
賣老婆仔女
一棍買就得